現實生活中會唔會俾人知自己個連登username

利申: 平時有人講起我都會扮唔知連登係乜

唔會
因為成日post啲變態comments

唔會

有咩所謂 上連登好失禮咩